又一間黃店頂唔順，五毛自私黃你哋做得好好

到底大家仲想批鬥同鬥黃鬥到幾耐，由頭到尾共同敵人只係得一個，點解仲要搞分化？我係敵人都笑你哋啦，有咩開心得過黃圈識得內部瓦解？武肺已經搞到黃圈生意難做，而家呢啲時候仲要分化同批鬥，搞到一間又一間黃店執笠，你哋真係開心咩？
利申：熟客

原文：

#結業宣布

面對一連串嘅掙扎後，本店門市決定於二月底正式結業，好多謝一直以來各位貴客、老闆嘅鼎力支持

係過去呢一整年，本人曾做過無數嘅決定，面對無數嘅考驗，即使面對強權，亦從不打算屈服
因為我相信，啱嘅事自然值得我哋不惜一切黎擁護
為咗擁抱正義，本人傾家蕩產，在所不惜，期間亦看見同路人唔少貼心嘅行動，不論一同慶祝，或為我告急解困
我都銘記在心！但更多令人刻骨嘅情節，令我痛心疾首！

呢場疫情雖然對所有人而言，都係一個好大嘅負擔，大家都要面對沉重嘅壓力
但令本店結業嘅原因，不只於此
由2019年度尾被抹黑分化，到2020年間不斷內鬥，搬弄是非
我認識好多有心人都開始心淡
講真，我哋真係太年輕！
面對一次又一次心懷惡意嘅攻擊同忖度，到今日我真係頂唔順喇！
睇見默默付出嘅無名英雄一個又一個倒下，我好想借今次結業向各位關注我，相信我嘅人講聲

「無名英雄嘅付出，往往比有名的更多」

試問有邊個無名英雄會唔想比人知道自己嘅努力，付出？
但佢哋即使係受盡「同路人」嘅惡意攻擊底下
仍然顧全大局，就算比人出賣，往往只能吞聲忍氣，有口難言
因為佢哋清楚，每一步影響嘅絕對唔係自己咁簡單
理所當然，呢種「必要的沉默」自然成為弱點，任人宰割，任人魚肉
希望各位貴客，支持我嘅人，甚或者睇到呢篇文嘅人，緊記

「唔好輕信流言蜚語，更唔好輕信表面的假象」

希望各位 真．同路人 一定要頂住，冇你哋就真係冇希望
好多謝係我頹到落谷底嘅時候
都仲有一班好抵錫嘅 仔女 幫我打理舖內事務
由一開始嘅大排筵席，到依家寥寥可數
可能呢啲就係緣份

為咗解決財務問題，為咗屋企人，為咗啱啱出世嘅寶貝女
結業似乎係眼前唯一選擇
對我黎講，舖頭係一班 仔女 嘅家，為佢哋遮風擋雨嘅地方
比佢哋團聚嘅地方，由互不相識到出生入死
好可惜，我再冇能力為佢哋提供一笪好地方

各位保重，聚散終有時，後會亦有期，我相信總有一日，我哋都能於香港某處再聚
祝大家聖誕快樂，新年滿足
毋忘初衷

Pushhhhh

汰弱留強

Pushhhh

怪恐懼撚啦

日日話危險自然冇人出街消費

Pushhhhhh

呢間出過好多力同好高調，估唔到佢都頂唔住

Pushhhhhhh

我都估唔到

佢比渣家軍批鬥喎 做咩唔開名?

呢間比人抹黑? 咩事無留意

可能費事引戰掛

疫情下止蝕都係一種策略
好似移民咁 唔代表放棄

不過班鬥黃分化撚真係收收皮啦好肉酸呀
仲有班看透世事既玩膠師仲on9，人地5毛pr出post有錢 佢就做義工

可唔可以講下咩事？

止蝕再見

說話唔係咁講，有賤人做賤野點解唔"宣傳"下??? 我諗有好多人同我一樣唔知，又好想知
等我地杯下渣狗都好呀

推

陳雲啲狗快撚啲死左去啦
又無醫學常識
又唔識計數

最好有埋圖，等各位巴絲評評理

push

多撚謝5毛波台狗渣家軍
又小一間黃店 屌你老母

人地講事實，有邊間呢排唔蝕

同埋po主開吹水台，一個鐘就沉喇，係都去飲食台開喇屌

講你就講啦，咩知就知，唔知就唔知
咁你唔講唔知嘅咪成世都唔知囉
一日發生多事邊跟得切

Sor for 開錯台，飲食台已經有人出咗一個post講

維穩撚扮恐懼撚

製造恐懼氣氛無人出街咪可以搞到d黃店執左先囉

保就業大財圑仲受惠

成班黃絲精神病仲唔明玩緊咩

愈恐懼 黃店愈快執

隔離post好似講緊

限聚到支那人做特首，好驚好驚

如果呢間係荃新天地個間，執既原因係間鋪位置問題

呢個位好難做甜品

仲要係多中產，酒店，都可以無人流

而家仲多一個對手： 荃灣站樓上商場同海之戀

個人睇法

幾耐冇出街

雪糕做唔住好正常
又唔除得罩點食雪糕
呢啲又無得外賣

佢哋有家庭裝㗎，所以都估唔到咁快頂唔住

Push 啦
屌佢老母極權之下人哋用自己生計黎發聲已經唔易
仲要比班仆街一日到黑貨源客源收入樣樣審查
唔講以為你大股東

真

好少行呢個場

佢開去路德圍仲好啦

佢係社運早期已出現在荃灣地圖，但可能各種環境令店主有其他考慮

誤判呢個位有得做....

你落街睇睇先啦
成條街係人呀

有無諗過批鬥班狗從來唔係自己人？

熱狗就係一個好例子 收錢分化

俾渣狗屈既就執笠，渣狗就繼續開分店，轉個撚頭仲走黎同人講不分化，黃營都唔撚認清邊個係老鼠屎，俾渣狗同水門雞呢d柒頭搞到四分五裂，繼續叫人不分化啦

唉

以前行過雪糕店見到成班小朋友係入面食飯，以後唔會再見到啦

成街都係人，去銅鑼灣買杯奶茶等半個鐘，你同我講冇人

青山屄幾耐冇出街？你班撚樣先係恐懼撚